點解而家睇片的的解像度同幾年前都係一樣

2013 年或更早都係睇緊720/1080
而家大部分都仲係睇緊720/1080
當然知道個科技去到4K 或以上
但都未覺普及

一街都係4kmon

但你大部分片源係咩畫質先

香港先係咁
日本係譚詠麟果陣已經行緊1080p
宜家行8k

香港科技真係...慢

Hk no it